<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Verhaal on </title>
    <link>/categories/verhaal/</link>
    <description>Recent content in Verhaal on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>nl</language>
    <lastBuildDate>Sat, 28 Jul 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/categories/verhaal/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Mr Zen</title>
      <link>/2018/07/28/mr-zen/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/2018/07/28/mr-zen/</guid>
      <description>Mr Zen leek rechtstreeks uit een cartoon te komen. Zijn haar zat in de war, een poot van zijn bril was stuk waardoor hij schreef op zijn hoofd stond. Zijn gebit leek op een kasseienstrook. Meerdere malen begon hij een opsomming met numer one zonder dat er ooit een number two kwam. Aan de wand in zijn woonkamer hingen twee grote posters. Eentje met de verschillende Engelse werkwoordstijden, de andere met een lijst nuttige woorden en daarnaast de vertaling in het Indonesisch.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Golden Rock</title>
      <link>/2018/07/23/golden-rock/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/2018/07/23/golden-rock/</guid>
      <description>Naast mijn voet vloeit wat braaksel. Het kan van het meisje voor mij zijn, of haar buurvrouw of haar buurman. We zitten in 7 rijen van 6 opgepropt in een laadbak van een auto. Ik heb zo weinig ruimte dat ik niet normaal kan zitten alleen half geknield. We rijden als een idioot over een bergweg naar boven.
Even later stoppen we. Opgelucht, want juist deze dag heb ik gigantische diarree, begin ik alvast te zoeken naar een wc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Laatste dag in Bogota</title>
      <link>/2018/07/23/laatste-dag-in-bogota/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/2018/07/23/laatste-dag-in-bogota/</guid>
      <description>Haar vader zou ons naar het vliegveld brengen vandaag en dat was een groot probleem. Dit was een man die op de begrafenis van zijn zwager 2 uur te laat was gekomen, en op de vraag “Hoe was het” schouderophalend met: “Hij zat al in de grond” reageerde. Deze man moest ons nu op tijd naar het vliegveld brengen.
Op de dag zelf had hij nog bedacht dat hij ons voor onze trip wat geld mee wou geven, daarvoor moest alleen eerst wel een chaque verzilverd worden.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>