<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Samenvatting on </title>
    <link>/categories/samenvatting/</link>
    <description>Recent content in Samenvatting on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>nl</language>
    <lastBuildDate>Sat, 26 Jan 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/categories/samenvatting/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Samenvatting van The Black Swan</title>
      <link>/2019/01/26/samenvatting-van-the-black-swan/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/2019/01/26/samenvatting-van-the-black-swan/</guid>
      <description>  Vanwege het verlies van mijn e-reader in de trein helaas geen samenvatting van dit book. Een black swan event zorgt zo dus voor geen samenvatting van The Balck Swan.
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Samenvatting van Fooled by Randomness</title>
      <link>/2019/01/25/samenvatting-van-fooled-by-randomness/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/2019/01/25/samenvatting-van-fooled-by-randomness/</guid>
      <description>Willekeur en geluk heeft een grotere invloed op ons leven dan we denken. Dit komt met name door:
De Survivorship bias. Waardoor we te veel focussen op succesvolle uitkomsten en niet kijken naar het aantal pogingen of alle gevallen die het niet gehaald hebben. Bias naar causaliteit. Het menselijke brein is gemaakt om structuur en relaties te detecteren in de wereld om ons heen, maar overschat deze vaak. 1  Survivorship bias Als de groep die iets probeert maar groot genoeg is, zal er altijd iemand van hun succesvol zijn.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Super korte samenvatting van The Fountainhead</title>
      <link>/2018/06/15/the-fountainhead/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/2018/06/15/the-fountainhead/</guid>
      <description>Moch je van plan zijn The Fountainhead van Ayn Rand te gaan lezen, doe het niet. Lees deze super korte samenvatting en bespaar uren van je leven.
Howard Roark De hoofdpersoon van het boek is Howard Roark. Hij heeft de volgende kenmerken:
 Is een extreem goede architect. Zijn gebouwen worden unaniem fantastisch gevonden door mensen die zich niet laten beïnvloeden door bijvoorbeeld de media. Maakt alleen een gebouw als hij volledige vrijheid krijgt.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>